Map are composed of up to 170 lines of 11 caracters.
The last line define the end of the Map.
YOU NEED TO HAVE AN EMPTY LINE AT THE END OF THE FILE !

List off caracters:
Base:
*:  void
P:  Player spawn

Blue Ground:
a:  border on Top
b:  border on Bot
c:  border on Left
d:  border on Right
e:  border on Top and Left
f:  border on Top and Right
g:  border on Bot et Left
h:  border on Bot et Right
i:  no border
j:  border on Top, Bot and Left
k:  border on Top, Bot and Right
l:  border on Top, Left and Right
m:  border on Bot, Left and Right
n:  Open angle on Top, Left
o:  Open angle on Top, Right
p:  Open angle on Bot, Left
q:  Open angle on Bot, Right
r:  Closed angle on Top, Left
s:  Closed angle on Top, Right
t:  Closed angle on Bot, Left
u:  Closed angle on Bot, Right
v:  border on Left and Right
w:  border on Top and Bot
x:  border on All sides

Enemies:
1:  Basic Enemy

Bosses:
B:  Boss